如果好大壓力成日扎醒 有乜香薰油 保健品推薦？

如題

Lavender+Bergamot+Chamomile Roman
in an essential oil diffuser
For relax and sleep

我覺得訓前飲奶/食蕉真係work work地

如果可以就浸浴
嫌麻煩嘅可以拎張紙巾 滴幾滴檀香精油放床頭
最好就得閒拉下筋放鬆下